中國人要抵制教宗了

握個手都唔得

支那無神論一直抵制緊

國家面前無宗教呀

教宗係神聖架係上帝在人世間的代表
d中國人究竟有無敬畏之心
咁樣對上帝條𡃁不敬會落地獄

頭先都睇到 心諗做乜鳩野

有聲版

請不要說三道四 中國是世上極少有宗教自由嘅的國家

除極端宗教外 中國境內任何人可自由選擇信奉任何宗教 而習帝教就係中國唯一非極端宗教 大眾可以安心信奉

想入去推但無辦法確認係中國女人

可能個中國女人係教徒想叫教宗救下佢地中國教徒
然後教宗就唔想理佢

確定個女人係支國人？
不過就算唔係都好過分，教宗咁大年紀跌親點解

天主版我佛你

個女人講乜

X2

岩晒中共乘機反基督教

支國內只可以拜雜總
否則直接落入人間地獄

I think we are not safe.Laden is going to throwbie you see it.Lord of the ring.

個女人講咩都唔重要，教宗非常失禮，之前佢拒絕信眾吻手禮嘅舉動都好誇張。佢呢啲行為反映咗佢嘅內心同埋原本素養，實在不配作為教宗

鬼知你有無SARS